有一日，肥絲大隻老豆掉咗佢落地，之後佢老豆......

被人告亂丟垃圾

0.4/10

咁低

真係唔得

老豆唔係關鍵 但題目出現左兩次 失敗

以為掉埋右